我好掛住你

呢2個幾星期每日都係度諗 你點先會同返我講野 個心不停拿住拿住 好掙扎 好多野想同你講。
每晚碌下我同你既conversation box,我講左好多好多野 但係唔知你有冇睇
個心好痛 好唔舒服 好炆。炆點解你連自己想點都唔講 炆點解約你連好定唔好你都唔覆，甚至打招呼你都唔覆。
到底你係想分手？定係仲考慮緊，觀察緊我？定係你唔想做衰人開口飛我？
你唔開口 我依然叫緊你做女朋友，但係每晚望住你在線上好耐，都冇諗過覆我 我個心就好亂 不停諗你係咪已經有新歡...明知send野你唔會覆 但係依然停唔到手 每日都send野比你 就係唔想我個名係你whatsapp沉底...你可唔可以比個機會我 睇下我既改變？...

男人老狗

你係我條囡？

係愛呀

我係你條仔